大家見到不合理裝修 應唔應該勸阻?

最新共識係黑裝修、紅裝飾、藍罷買、黃幫襯
如果有手足跟唔切
我哋應否勤阻?

溫馨提示
不割蓆

紅都分深紅定咩？

美心夠只係紅

打柒佢囉

按呢位巴打分類 美心商舖應該要減低程度

收皮啦垃圾

連登唔係大台 無共識呢樣嘢
各有各做啦

所以黑裝修、紅裝飾、藍罷買、黃幫襯只係連登共識
今日你都見連登開始脫離民眾
如果有人堅持裝修 譬如話拆Vans
我哋係咪應該出聲阻止?

但你見到唔合理既事都應該出聲囉
唔係一句各有各做就事不關己咁

美心其實可以上黑 條友去聯合國講fake news